<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="access_dolby_enhanced_app">AKSES APLIKASI YANG DISEMPURNAKAN DENGAN DOLBY</string>
  <string name="balanced">Seimbang</string>
  <string name="bright">Jelas</string>
  <string name="classic_text">KLASIK</string>
  <string name="custom">Kustom</string>
  <string name="dialogue_enhancer">Peningkat Dialog</string>
  <string name="dolby_explore_atmos_description">Dolby Atmos menghadirkan pengalaman headphone seluler yang menakjubkan dengan suara multidimensi yang mengalun merdu di sekeliling Anda.</string>
  <string name="dolby_sound">Dolby Sound</string>
  <string name="dynamic">Dinamis</string>
  <string name="dynamic_description">Dolby Sound mengidentifikasi konten dan melakukan penyesuaian otomatis untuk menghasilkan suara terbaik.</string>
  <string name="experience_dolby_description">Hanyutkan diri Anda dengan aplikasi dan game yang menggunakan Dolby Audio. Entah Anda menggunakan headphone atau speaker internal, dialog terdengar lebih jernih dan tingkat volumenya lebih seimbang, sehingga pengalaman audionya terasa lebih mengagumkan.</string>
  <string name="experience_dolby_enhanced_apps">NIKMATI APLIKASI YANG DISEMPURNAKAN DENGAN DOLBY</string>
  <string name="explore_dolby">Jelajahi Dolby</string>
  <string name="far">Jauh</string>
  <string name="graphic_equalizer">Equalizer Grafis</string>
  <string name="hdmi_connected_text">Dolby sound processing tidak mendukung HDMI pada perangkat seluler. Jika titik akhir HDMI tersambung, kontrol Dolby Sound Processing dinonaktifkan untuk sementara.</string>
  <string name="headphone_mode_disable_text">Tancapkan headset untuk mengaktifkan mode ini.</string>
  <string name="headset">HEADSET</string>
  <string name="help_intelligent_tone">Nada Cerdas Berbasis Mode</string>
  <string name="help_reduce_reverberation_text">Mengurangi gema bisa meningkatkan kejelasan ujaran. Sesuaikan bilah untuk mengurangi gema.</string>
  <string name="help_stereo_wideing_text">Dengan Pelebaran Stereo, Anda bisa menikmati konten video secara lebih puas melalui headphone.</string>
  <string name="intelligent_tone">Nada Cerdas</string>
  <string name="learn_more">PELAJARI LEBIH LANJUT</string>
  <string name="middle">Sedang</string>
  <string name="movie">Film</string>
  <string name="movie_description">Suara surround otentik dan dialog yang lebih jelas untuk efek menyeluruh film dan acara TV.</string>
  <string name="music">Musik</string>
  <string name="music_description">Audio mantap dan menggema yang menghadirkan setiap nada dan irama dengan kekuatan yang bisa Anda nikmati.</string>
  <string name="near">Dekat</string>
  <string name="no_effect">Tanda efek</string>
  <string name="notification_goto_settings">Buka pengaturan</string>
  <string name="notification_profile">Profil dinamis aktif.</string>
  <string name="phone">TELEPON</string>
  <string name="phone_mode_disable_text">Lepas headset Anda untuk mengaktifkan mode ini.</string>
  <string name="reduce_reverb_text">Kurangi Gema</string>
  <string name="reduce_reverberation_text">Kurangi Gema</string>
  <string name="reset">Reset</string>
  <string name="reset_cancel">BATAL</string>
  <string name="reset_finish_text">Pengaturan profil Anda sudah menggunakan pengaturan default pabrik yang direkomendasikan Dolby.</string>
  <string name="reset_profile">RESET PROFIL</string>
  <string name="reset_profile_desc">Tombol Reset akan otomatis mereset semua pengaturan di profil saat ini, termasuk mode telepon dan mode headset.</string>
  <string name="reset_profile_desc_ask">Masih ingin meresetnya?</string>
  <string name="reset_profiles">RESET PROFIL</string>
  <string name="reset_text">Tindakan ini akan mereset pengaturan profil Anda ke default pabrik yang direkomendasikan Dolby.</string>
  <string name="stereo_widening">Pelebaran Stereo</string>
  <string name="tooltip_de_text">Peningkat Dialog meningkatkan kejernihan pembicaraan dalam jenis media apa pun. Sesuaikan bilah untuk mengontrol peningkatan dialog.</string>
  <string name="tooltip_geq_text">Seret visualizer spektrum untuk memodifikasi Equalizer Grafis sesuai keinginan.</string>
  <string name="tooltip_ieq_balanced_text">Seimbang: Level bass dan treble sama.</string>
  <string name="tooltip_ieq_bright_text">Jelas: Penekanan pada treble untuk menghasilkan detail yang mantap dalam instrumen.</string>
  <string name="tooltip_ieq_endpoint_text">Setelah mendeteksi bahwa Anda menggunakan headset, kami akan otomatis mengaktifkan mode headset untuk menghadirkan pengalaman audio yang lebih baik.</string>
  <string name="tooltip_ieq_no_effect_text">Tanpa efek: Suara asli tanpa penyesuaian apa pun.</string>
  <string name="tooltip_ieq_text">Nada Cerdas menganalisis dan secara dinamis menyesuaikan audio agar pas dengan nada yang diinginkan.</string>
  <string name="tooltip_ieq_warm_text">Dinamis: Penekanan pada bass untuk menghasilkan suara yang lebih mantap.</string>
  <string name="warm">Dinamis</string>
  <string name="what_is_new">YANG BARU</string>
</resources>