<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Ses atlayabilir veya Bluetooth bağlantısı ile WLAN ağı aynı frekans bandını (2.4GHz) kullandığı için WLAN üzerinden veri trafiği bağlantısı ağ paraziti nedeniyle kesilebilir.

Sabit bir bağlantı elde etmek için şu çözümleri deneyin:
・ WLAN'yı kapatın
・ 2.4GHz bandını kullanan başka bir cihazın olmadığı bir yere gidin
・ [aptX] öğesini seçin</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Bluetooth bağlantısı ve WLAN ağı aynı frekans bandını kullandığından (2.4GHz), ağ paraziti nedeniyle ses içeriği atlayabilir veya WLAN üzerinden sağlanan veri trafiğinin bağlantısı kesilebilir.

Sabit bir bağlantı elde etmek için aşağıdaki çözümleri deneyin:
・ WLAN bağlantısını kapatın
・ 2.4GHz bandını kullanan başka bir ağ cihazının bulunmadığı bir yere geçin
・ Şunu seçin: [En iyi çalışma]

WLAN üzerinden sağlanan veri trafiğini sürdürmek istiyorsanız [En iyi çalışma] öğesini seçin. 
Ses içeriği ağ ortamına göre en uygun bit hızında oynatılır.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD cihazına bağlandığınızda codec kullanmayı seçebilirsiniz. Ses atlarsa veya WLAN üzerinden veri trafiği kesilirse, cihazlar arasında sabit bir bağlantı kurma hakkında bilgi edinmek için [%s] öğesine dokunun.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Bluetooth bağlantısı üzerinden bir LDAC cihazı bağlayarak Yüksek Çözünürlüklü Ses özelliğinden faydalanabilirsiniz. Ses atlarsa veya WLAN üzerinden veri trafiği kesintiye uğrarsa cihazlar arasında sabit bağlantı kurmak için neler yapmanız gerektiğini [%s] seçeneğine dokunarak öğrenebilirsiniz.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Bluetooth bağlantısı ile WLAN ağı aynı frekans bandını (2,4GHz) kullandığı için ağ karışması nedeniyle ses atlayabilir veya WLAN üzerinden veri trafiği bağlantısı kesilebilir.

Sabit bağlantı için şu çözümleri deneyin:
<ul><li>WLAN'yı Kapatın</li>
<li>2,4GHz bandını kullanan başka bir ağ cihazının bulunmadığı bir yere gidin</li>
<li>[Tercih edilen bağlantı] seçeneğini belirleyin</li></ul>

WLAN üzerinden veri trafiğini korumak isterseniz [Tercih edilen bağlantı] seçeneğini belirleyin.</string>
</resources>