<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Можа праскокваць аўдыя або можа перарывацца трафік дадзеных праз WLAN з-за сеткавых перашкод, паколькі Bluetooth і WLAN працуюць на аднолькавай частаце (2,4 ГГц).

Каб наладзіць стабільнае падлучэнне, паспрабуйце наступнае:
・Выключыце WLAN
・Знайдзіце месца, дзе няма іншых сеткавых прылад, якія выкарыстоўваюць частату 2,4 ГГц
・Выберыце [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Аўдыя можа быць прапушчана, або перадача дадзеных праз WLAN можа быць спынена з-за сеткавых перашкод, паколькі Bluetooth і сетка WLAN выкарыстоўваюць аднолькавы дыяпазон частот (2,4 ГГц).

Каб забяспечыць устойлівае падлучэнне, паспрабуйце наступнае:
・ Выключыце WLAN
・ Перайдзіце ў месца, дзе няма іншых прылад, якія выкарыстоўваюць частату 2,4 ГГц
・ Выберыце [Лепшая якасць]

Калі жадаеце захаваць перадачу дадзеных праз WLAN, выберыце [Лепшая якасць].
Аўдыя прайграецца з аптымальным бітрэйтам у залежнасці ад сеткавага асяроддзя.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Вы можаце выбраць кодак для выкарыстання пры падлучэнні да прылады aptX HD. Калі адбываюцца скачкі аўдыя або перарываецца трафік дадзеных праз WLAN, краніце [%s], каб даведацца, як наладзіць стабільнае падлучэнне паміж прыладамі.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Вы можаце атрымаць аўдыё ў высокай якасці, падлучыўшы прыладу LDAC праз Bluetooth. Калі прапускаецца аўдыё або перарываецца перадача дадзеных праз WLAN, краніце [%s], каб даведацца, як наладзіць устойлівае падлучэнне паміж прыладамі.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Пропускі аўдыё і перарыванне перадачы дадзеных праз WLAN можа адбывацца з-за сеткавых перашкод, бо падлучэнне Bluetooth і сетка WLAN выкарыстоўваюць аднолькавую частату (2,4 ГГц).

Для паляпшэння стабільнасці падлучэння кіруйцеся наступнымі парадамі:
<ul><li>Выключыце WLAN</li>
<li>Перайдзіце ў месца, дзе частата 2,4 ГГц не выкарыстоўваецца іншымі сеткавымі прыладамі</li>
<li>Выберыце [Пажаданае падключэнне]</li></ul>

Калі вы жадаеце працягнуць перадачу дадзеных праз WLAN, выберыце [Пажаданае падключэнне].</string>
</resources>