<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Возможны прерывания при воспроизведении аудиозаписей и передачи данных через WLAN. Это связано с помехами в сети, так как подключение Bluetooth и сеть WLAN используют одинаковый диапазон частот (2,4 ГГц).

Для стабилизации подключения выполните следующие действия.
・ Отключите WLAN
・ Перейдите в место, где не применяется другое сетевое устройство, использующее частоту 2,4 ГГц
・ Выберите [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Возможны прерывания при воспроизведении аудиозаписей и передаче данных через WLAN. Это связано с помехами в сети, так как подключение Bluetooth и сеть WLAN используют одинаковый диапазон частот (2,4 ГГц).

Для стабилизации подключения выполните следующие действия.
・ Отключите WLAN.
・ Перейдите в место, где не применяется другое сетевое устройство, использующее частоту 2,4 ГГц.
・ Выберите [Наилучшее качество].

Если требуется по-прежнему использовать передачу данных через WLAN, выберите [Наилучшее качество].
Аудиозаписи воспроизводятся с оптимальным качеством в зависимости от сети.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">При подключении к устройству aptX HD можно выбрать кодек для использования. Если звук или передача данных через WLAN прерывается, коснитесь [%s], чтобы узнать, как настроить стабильное подключение устройств.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Наслаждайтесь высокой четкостью звука, подключив устройство LDAC через Bluetooth. В случае прерывистого звука или нарушений передачи данных по сети WLAN коснитесь [%s], чтобы узнать, как создать устойчивое подключение между устройствами.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Прерывистый звук или нарушения передачи данных по сети WLAN могут быть связаны с сетевыми помехами, поскольку подключение Bluetooth и сеть WLAN используют один и тот же частотный диапазон (2,4 ГГц).

Чтобы создать устойчивое подключение, воспользуйтесь следующими рекомендациями:
<ul><li>Выключите WLAN.</li>
<li>Перейдите туда, где нет других сетевых устройств, использующих диапазон 2,4 ГГц.</li>
<li>Выберите [предпочтительное подключение].</li></ul>

Если вы хотите сохранить передачу данных по сети WLAN, выберите [предпочтительное подключение].</string>
</resources>