<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Bluetooth இணைப்பும் WLAN நெட்வொர்க்கும் ஒரே அதிர்வெண் கற்றையை (2.4GHz) பயன்படுத்துவதால், நெட்வொர்க் குறுக்கீடு காரணமாக ஆடியோ தாவலாம் அல்லது WLAN மூலமான தரவுப் போக்குவரத்து துண்டிக்கப்படலாம்.

நிலையான இணைப்பைப் பெற, பின்வரும் தீர்வுகளை முயற்சி செய்யவும்:
・ WLAN -ஐ அணைக்கவும்
・ 2.4GHz கற்றையைப் பயன்படுத்தும் வேறெந்த நெட்வொர்க்கும் இல்லாத இடத்துக்கு நகரவும்
・ [aptX] -ஐத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Bluetooth இணைப்பும் WLAN பிணையமும் ஒரே அலைவரிசைக் கற்றையை (2.4GHz) பயன்படுத்துவதால் நெட்வொர்க் குறுக்கீடு காரணமாக ஆடியோ தாவலாம் அல்லது WLAN மூலமான தரவுப் போக்குவரத்து துண்டிக்கப்படலாம்.

நிலையான இணைப்பைப் பெற, பின்வரும் தீர்வுகளை முயற்சிக்கவும்:
・ WLAN -ஐ அணைக்கவும்
・ 2.4GHz கற்றையை வேறெந்த நெட்வொர்க் சாதனமும் பயன்படுத்தாத இடத்திற்குச் செல்லவும்
・ [சிறந்த முயற்சி] என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்

WLAN மூலம் தரவுப் போக்குவரத்தைத் தொடர விரும்பினால், [சிறந்த முயற்சி] என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
நெட்வொர்க் சூழலைப் பொறுத்து மிகப் பொருத்தமான பிட் விகிதத்தில் ஆடியோ இயக்கப்படும்.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD சாதனத்துடன் இணைக்கும்போது பயன்படுத்த codec -ஐத் தேர்ந்தெடுக்கலாம். ஆடியோ தாவினாலோ WLAN மூலமான தரவுப் போக்குவரத்து குறுக்கிடப்பட்டாலோ, சாதனங்களுக்கிடையே நிலையான இணைப்பை ஏற்படுத்துவது எப்படி என்பதை அறிய [%s] -ஐத் தட்டவும்.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">ஒரு LDAC சாதனத்தை Bluetooth வழியாக இணைப்பதன் மூலம் நீங்கள் உயர்-தெளிவுத்திறன் ஆடியோவை கேட்டு மகிழலாம். ஆடியோ தாவினால் அல்லது WLAN வழியான தரவுப் போக்குவரத்து குறுக்கிடப்பட்டால், சாதனங்களுக்கு இடையே நிலையான இணைப்பை எப்படி நிறுவுவது என்பதைக் கற்க [%s] -ஐத் தட்டவும்.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Bluetooth இணைப்பு மற்றும் WLAN பிணையம் ஆகியவை ஒரே அதிர்வெண் கற்றையை (2.4GHz) பயன்படுத்துவதால் பிணையக் குறுக்கீடு காரணமாக ஆடியோ தாவலாம் அல்லது WLAN மூலமான தரவுப் போக்குவரத்து துண்டிக்கப்படலாம்.

நிலையான இணைப்பிற்கு, பின்வரும் தீர்வுகளை முயற்சிக்கவும்:
<ul><li>WLAN -ஐ அணைக்கவும்</li>
<li>2.4GHz கற்றையை வேறெந்த பிணைய சாதனங்களும் பயன்படுத்தாத இடத்துக்குச் செல்லவும்</li>
<li>[விருப்பமான இணைப்பு] என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</li></ul>

WLAN மூலம் நீங்கள் தரவுப் போக்குவரத்தை வைத்திருக்க விரும்பினால், [விருப்பமான இணைப்பு] என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.</string>
</resources>