<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">ممکن است صدا نادیده گرفته شود یا ترافیک داده‌ها از طریق WLAN به دلیل تداخل شبکه قطع شود، زیرا اتصال Bluetooth و شبکه WLAN از یک باند فرکانس مشابه (۲٫۴ گیگاهرتز) استفاده می‌کنند.

برای دریافت یک اتصال ثابت، راهکارهای زیر را امتحان کنید:
・ ‏WLAN را خاموش کنید
・ به جایی بروید که دستگاه شبکه دیگری از باند ۲٫۴ گیگاهرتزی استفاده نمی‌کند
・ ‏[aptX] را انتخاب کنید</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">از آنجا که شبکه WLAN و اتصال Bluetooth از باند فرکانس یکسانی (۲٬۴ گیگاهرتز) استفاده می‌کنند، ممکن است به علت تداخل‌ شبکه، صدا قطع شود یا ارتباط ترافیک داده از طریق WLAN قطع شود.

برای دریافت اتصال پایدار، راهکارهای زیر را امتحان کنید:
・ WLAN را خاموش کنید
・به جایی بروید که دستگاه شبکه دیگری از باند ۲٬۴ گیگاهرتز استفاده نمی‌کند
・ ]بهترین تلاش] را انتخاب کنید

اگر می‌خواهید ترافیک داده از طریق WLAN را حفظ کنید، [بهترین تلاش] را انتخاب کنید.
بسته به محیط شبکه، صوت با مناسب‌ترین نرخ بیت پخش می‌شود.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">زمانی که به دستگاه aptX HD متصل می‌شوید، می‌توانید کدک را برای استفاده انتخاب کنید. اگر رادیو صرفنظر می‌کند یا ترافیک داده‌ها از طریق WLAN قطع می‌شود، برای یادگیری بیشتر درباره چگونگی ایجاد اتصال ثابت بین دستگاه‌ها، روی [%s] ضربه بزنید.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">با اتصال یک دستگاه LDAC از طریق اتصال Bluetooth، می‌توانید از صدایی با کیفیت بالا لذت ببرید. اگر صدا پرش دارد یا عبور داده از طریق WLAN اختلال دارد، برای کسب اطلاعات بیشتر در مورد ایجاد اتصال پایدار بین دستگاه‌ها، روی [%s] ضربه بزنید.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">از آنجا که اتصال Bluetooth و WLAN هر دو از یک باند فرکانس یکسان (۲.۴ گیگاهرتز) استفاده می‌کنند، صدا ممکن است پرش داشته باشد یا ترافیک داده از طریق WLAN ممکن است مختل شود.

برای اتصال پایدار این موارد را امتحان کنید:
<ul><li>WLAN را خاموش کنید</li>
<li>به مکانی بروید که در آنجا دستگاه دیگری که از باند ۲.۴ گیگاهرتز استفاده کند، وجود نداشته باشد</li>
<li>[ترجیح اتصال] را انتخاب کنید</li></ul>

اگر می‌خواهید ترافیک داده از طریق WLAN برقرار بماند،‌ [ترجیح اتصال] را انتخاب کنید.</string>
</resources>