<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Ο ήχος ή η κίνηση δεδομένων μέσω WLAN μπορεί να διακόπτεται λόγω της παρεμβολής του δικτύου, επειδή η σύνδεση Bluetooth και το δίκτυο WLAN χρησιμοποιούν την ίδια ζώνη συχνότητας (2,4GHz).

Για να εξασφαλίσετε μια σταθερή σύνδεση, δοκιμάστε τις ακόλουθες λύσεις:
・ Απενεργοποιήστε το WLAN
・ Μετακινηθείτε σε σημείο όπου δεν υπάρχει άλλη συσκευή δικτύου που χρησιμοποιεί τη ζώνη 2,4GHz
・ Επιλέξτε [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Ο ήχος μπορεί να κάνει διακοπές ή η κίνηση δεδομένων μέσω WLAN μπορεί να αποσυνδεθεί εξαιτίας της παρεμβολής δικτύου, επειδή η σύνδεση Bluetooth και το δίκτυο WLAN χρησιμοποιούν την ίδια ζώνη συχνότητας (2,4GHz).

Για να έχετε σταθερή σύνδεση, δοκιμάστε τις ακόλουθες λύσεις:
・ Απενεργοποιήστε το WLAN
・ Μετακινηθείτε σε σημείο που δεν υπάρχει άλλη συσκευή δικτύου που χρησιμοποιεί ζώνη 2,4GHz
・ Επιλέξτε [Βέλτιστη προσπάθεια]

Εάν θέλετε να διατηρήσετε την κίνηση δεδομένων μέσω WLAN, επιλέξτε [Βέλτιστη προσπάθεια].
Ο ήχος αναπαράγεται με τον πιο κατάλληλο ρυθμό bit ανάλογα με το περιβάλλον δικτύου.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Μπορείτε να επιλέξετε τον κωδικοποιητή για χρήση όταν είναι συνδεδεμένο με τη συσκευή aptX HD. Εάν διακόπτεται ο ήχος ή η κίνηση δεδομένων μέσω WLAN, πατήστε [%s] για να μάθετε πώς να δημιουργήσετε μια σταθερή σύνδεση μεταξύ των συσκευών.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Μπορείτε να απολαύσετε ήχο υψηλής ανάλυσης εάν συνδέσετε μια συσκευή LDAC μέσω σύνδεσης Bluetooth. Εάν υπάρχουν διακοπές στον ήχο ή στην κίνηση δεδομένων μέσω WLAN, πατήστε [%s] για να μάθετε πώς να δημιουργήσετε σταθερή σύνδεση μεταξύ των συσκευών.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Ο ήχος μπορεί να διακόπτεται ή η κίνηση δεδομένων μέσω WLAN μπορεί να αποσυνδέεται λόγω των παρεμβολών δικτύου επειδή η σύνδεση Bluetooth και το δίκτυο WLAN χρησιμοποιούν την ίδια ζώνη συχνοτήτων (2,4GHz).

Για σταθερή σύνδεση, δοκιμάστε τις παρακάτω λύσεις:
<ul><li>Απενεργοποιήστε το WLAN</li>
<li>Μετακινηθείτε σε ένα σημείο όπου δεν υπάρχουν άλλες συσκευές δικτύου που χρησιμοποιούν ζώνη 2,4GHz</li>
<li>Επιλέξτε [Προτιμώμενη σύνδεση]</li></ul>

Αν θέλετε να διατηρήσετε την κίνηση δεδομένων μέσω WLAN, επιλέξτε [Προτιμώμενη σύνδεση].</string>
</resources>