<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Pode que o audio salte ou que o tráfico de datos por WLAN se desconecte por interferencias de rede porque a conexión Bluetooth e a rede WLAN empregan a mesma banda de frecuencia (2.4GHz).

Para obter unha conexión estable, probe coas seguintes solucións:
・ Desactive a WLAN
・ Vaia a un lugar onde non haxa outro dispositivo de rede empregando a banda 2.4GHz
・ Seleccione [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Pode que o audio salte ou que o tráfico de datos por WLAN se desconecte por interferencias de rede porque a conexión Bluetooth e a rede WLAN empregan a mesma banda de frecuencia (2.4GHz).

Para obter unha conexión estable, probe estas solucións:
・ Apague a WLAN
・ Vaia a un punto no que ningún outro dispositivo de rede empregue a banda 2.4GHz
・ Seleccione [Mellor esforzo]

Se desexa manter o tráfico de datos por WLAN, seleccione [Mellor esforzo].
O audio reproducirase á velocidade de bits máis axeitada segundo o entorno de rede.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Pode seleccionar o codec para usalo cando estea conectado ao dispositivo aptX HD. Se o audio salta ou se interrompe o tráfico de datos por WLAN, prema [%s] para saber como establecer unha conexión estable entre os dispositivos.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Pode gozar de Son de alta resolución conectando un dispositivo LDAC por Bluetooth. Se o audio salta ou se interrompe o tráfico de datos por WLAN, prema [%s] para saber como establecer unha conexión estable entre os dispositivos.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">O son pode saltar ou pódese desconectar o tráfico de datos por WLAN debido a interferencias na rede, xa que a conexión por Bluetooth e a rede WLAN usan a mesma banda de frecuencia (2,4GHz).

Para ter unha conexión estable, probe as seguintes solucións:
<ul><li>Apague a WLAN</li>
<li>Móvase a un lugar no que non haxa outros dispositivos de rede usando a banda 2,4GHz</li>
<li>Seleccione [Conexión preferida]</li></ul>

Se desexa manter o tráfico de datos por WLAN, seleccione [conexión preferida].</string>
</resources>