<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Звукот може да биде испрекинат или сообраќајот на податоци преку WLAN да се прекине поради пречки во мрежата бидејќи конекцијата преку Bluetooth и WLAN мрежата го користат истиот фреквентен опсег (2.4GHz).

За стабилна конекција, обидете се со следниве решенија:
・ Исклучете WLAN
・ Преместете се каде што нема други мрежни уреди коишто го користат опсегот од 2.4GHz
・ Изберете [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Аудиото може да прескокнува или сообраќајот на податоци преку WLAN може да се исклучи поради пречки во мрежата бидејќи конекцијата со Bluetooth и WLAN мрежата го користат истиот фреквенциски опсег (2,4 GHz).

Пробајте ги следниве решенија за да имате стабилна врска:
・ Исклучете го WLAN
・ Појдете на место каде што нема друг мрежен уред што користи фреквенција од 2,4 GHz
・ Одберете [најдобар обид]

Доколку сакате да го задржите сообраќајот на податоци преку WLAN, изберете [најдобар обид].
Аудиото се репродуцира со најсоодветниот проток во зависност од мрежната околина.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Може да го изберете кодекот што ќе се користи кога сте поврзани со aptX HD уредот. Ако звукот е испрекинат или сообраќајот на податоци преку WLAN се прекине, допрете [%s] за да дознаете како да воспоставите стабилна конекција помеѓу уредите.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Сега може да уживате во аудио со висока резолуција со поврзување на LDAC-уредот преку Bluetooth конекција. Доколку аудиото прескокнува или сообраќајот на податоци преку WLAN прекинува, допрете [%s] за да дознаете како да воспоставите стабилна конекција помеѓу уредите.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Аудиото може да прескокнува или сообраќајот на податоци преку WLAN може да е исклучен поради пречки во мрежата бидејќи конекцијата преку Bluetooth и WLAN мрежата го користат истиот опсег на фреквенција (2,4 GHz).

За стабилна конекција, обидете се со следниве решенија:
<ul><li>Исклучете WLAN</li>
<li>Преместете се на место каде нема други мрежни уреди што користат опсег од 2,4 GHz</li>
<li>Изберете [Претпочитана конекција]</li></ul>

Доколку сакате да го задржите сообраќајот на податоци преку WLAN, изберете [Претпочитана конекција].</string>
</resources>