<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">აუდიო შეიძლება გამოტოვებული იქნეს, ან მონაცემთა ტრაფიკი WLAN-ით შეიძლება გაითიშოს ქსელის შეფერხების გამო, რადგან Bluetooth კავშირი და WLAN ქსელი ერთნაირი სიხშირის დიაპაზონს (2,4 გჰც) იყენებს.

სტაბილური კავშირისთვის სცადეთ შემდეგი:
・ გამორთეთ WLAN
・ გადადით იქ, სადაც სხვა ქსელური მოწყობილობა არ იყენებს 2,4 გჰც დიაპაზონს
აირჩიეთ [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">შეიძლება, აუდიო გამოტოვებული იქნეს, ან მონაცემთა ტრაფიკი WLAN-ის მეშვეობით გაითიშოს ქსელში შეფერხებების გამო, რადგან Bluetooth კავშირი და WLAN ქსელი ერთნაირი დიაპაზონის სიხშირეს იყენებენ (2,4 გჰც).

სტაბილური კავშირის უზრუნველსაყოფად, სცადეთ შემდეგი:
・ გამორთეთ WLAN
・ გადადით ისეთ ადგილას, სადაც სხვა ქსელური მოწყობილობა არ იყენებს 2,4 გჰც დიაპაზონს
・ აირჩიეთ [მაქსიმალური]

თუ გსურთ გაგრძელდეს მონაცემთა ტრაფიკი WLAN-ის მეშვეობით, აირჩიეთ [მაქსიმალური].
აუდიო დაიკვრება ყველაზე შესაფერისი ბიტური სიჩქარით, ქსელური გარემოს მიხედვით.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">შეგიძლიათ აირჩიოთ გამოსაყენებელი კოდეკი aptX HD მოწყობილობასთან დაკავშირების დროს. თუ აუდიო გამოტოვებულია ან მონაცემთა ტრაფიკი WLAN-ით შეწყდა, შეეხეთ ღილაკს [%s] და შეიტყვეთ, როგორ დაამყაროთ სტაბილური კავშირი მოწყობილობებს შორის.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">შეგიძლიათ მოუსმინოთ მაღალი გარჩევადობის აუდიოს LDAC მოწყობილობის დაკავშირებით Bluetooth კავშირის საშუალებით. აუდიოს გამოტოვების ან მონაცემთა ტრაფიკის WLAN-ში შეწყვეტის შემთხვევაში, შეეხეთ [%s] და გაიგეთ, თუ როგორ უნდა დაამყაროთ სტაბილური კავშირი მოწყობილობებს შორის.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">აუდიოს გამოტოვება ან მონაცემთა ტრაფიკის შეწყვეტა WLAN-ში შეიძლება მოხდეს ქსელის ხარვეზების გამო, რადგან Bluetooth კავშირი და WLAN ქსელი სიხშირეების ერთნაირ დიაპაზონს იყენებენ (2,4 გჰც).

სტაბილური კავშირისთვის, სცადეთ შემდეგი:
<ul><li>გამორთეთ WLAN</li>
<li>გადადით ისეთ ადგილზე, სადაც არ არის სხვა ქსელური მოწყობილობები, რომლებიც იყენებენ 2,4 გჰც დიაპაზონს</li>
<li>აირჩიეთ [სასურველი კავშირი]</li></ul>

თუ გსურთ გააგრძელოთ მონაცემთა ტრაფიკი WLAN-ით, აირჩიეთ [სასურველი კავშირი].</string>
</resources>