<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="access_dolby_enhanced_app">เข้าใช้แอพเหนือระดับของ DOLBY</string>
  <string name="balanced">สมดุล</string>
  <string name="bright">สดใส</string>
  <string name="classic_text">คลาสสิก</string>
  <string name="custom">กำหนดเอง</string>
  <string name="dialogue_enhancer">ตัวเพิ่มความชัดเสียงสนทนา</string>
  <string name="dolby_explore_atmos_description">Dolby Atmos สร้างประสบการณ์รับฟังเสียงที่น่าทึ่งจากหูฟังอุปกรณ์เคลื่อนที่ด้วยเสียงหลากหลายมิติรอบตัวคุณ</string>
  <string name="dolby_sound">Dolby Sound</string>
  <string name="dynamic">ไดนามิก</string>
  <string name="dynamic_description">Dolby Sound จะตรวจสอบเสียงและปรับเปลี่ยนโดยอัตโนมัติเพื่อให้เสียงออกมาดีที่สุด</string>
  <string name="experience_dolby_description">สนุกกับแอปพลิเคชันและเกมที่ใช้ระบบ Dolby Audio ไม่ว่าจะใช้หูฟังหรือลำโพงในตัว เสียงสนทนาจะชัดเจนขึ้นและระดับเสียงจะสมดุลยิ่งกว่าเดิม ให้คุณลึกซึ้งดื่มด่ำกับประสบการณ์รับฟังได้มากขึ้น</string>
  <string name="experience_dolby_enhanced_apps">สัมผัสประสบการณ์แอพเหนือระดับจาก DOLBY</string>
  <string name="explore_dolby">เรียนรู้เกี่ยวกับ Dolby</string>
  <string name="far">ไกล</string>
  <string name="graphic_equalizer">ตัวปรับแต่งเสียงกราฟิก</string>
  <string name="hdmi_connected_text">Dolby Sound Processing ไม่รองรับ HDMI บนอุปกรณ์เคลื่อนที่ เมื่อเชื่อมต่อกับจุดปลาย HDMI แล้ว ระบบควบคุม Dolby Sound Processing จะถูกปิดใช้งานชั่วคราว</string>
  <string name="headphone_mode_disable_text">ต่อชุดหูฟังเพื่อเปิดใช้งานโหมดนี้</string>
  <string name="headset">ชุดหูฟัง</string>
  <string name="help_intelligent_tone">โทนเสียงอัจฉริยะตามโหมด</string>
  <string name="help_reduce_reverberation_text">ลดเสียงก้องเพื่อเสียงพูดที่ชัดเจนยิ่งขึ้น ปรับแถบเพื่อลดเสียงก้อง</string>
  <string name="help_stereo_wideing_text">การเพิ่มความกว้างของสเตอริโอจะช่วยให้คุณรู้สึกถึงความกว้างใหญ่มากขึ้นในเนื้อหาของวิดีโอที่คุณชมผ่านหูฟัง</string>
  <string name="intelligent_tone">โทนเสียงอัจฉริยะ</string>
  <string name="learn_more">เรียนรู้เพิ่มเติม</string>
  <string name="middle">ปานกลาง</string>
  <string name="movie">ภาพยนตร์</string>
  <string name="movie_description">เสียงรอบทิศทางที่แท้จริงและการสนทนาที่ชัดเจนกว่าเพื่อความสมจริงอย่างเต็มที่ของภาพยนตร์และรายการทีวี</string>
  <string name="music">ดนตรี</string>
  <string name="music_description">เสียงที่เข้มข้นและเต็มไปด้วยรายละเอียดที่จะเล่นทุกตัวโน้ตและจังหวะด้วยพลังที่คุณสัมผัสได้</string>
  <string name="near">ใกล้</string>
  <string name="no_effect">ไม่ใช้เอฟเฟ็ค</string>
  <string name="notification_goto_settings">ไปที่การตั้งค่า</string>
  <string name="notification_profile">โปรไฟล์ไดนามิกเปิดอยู่</string>
  <string name="phone">โทรศัพท์</string>
  <string name="phone_mode_disable_text">ถอดชุดหูฟังเพื่อเปิดใช้งานโหมดนี้</string>
  <string name="reduce_reverb_text">ลดเสียงก้อง</string>
  <string name="reduce_reverberation_text">ลดเสียงก้อง</string>
  <string name="reset">คืนค่า</string>
  <string name="reset_cancel">ยกเลิก</string>
  <string name="reset_finish_text">การตั้งค่าโปรไฟล์ของคุณเป็นค่าเริ่มต้นจากโรงงานตามที่ Dolby แนะนำอยู่แล้ว</string>
  <string name="reset_profile">คืนค่าโปรไฟล์</string>
  <string name="reset_profile_desc">ปุ่มคืนค่าจะคืนค่าการตั้งค่าทั้งหมดภายใต้โปรไฟล์ปัจจุบัน รวมทั้งในโหมดโทรศัพท์และโหมดชุดหูฟังด้วย</string>
  <string name="reset_profile_desc_ask">ยังต้องการทำใช่ไหม</string>
  <string name="reset_profiles">คืนค่าโปรไฟล์</string>
  <string name="reset_text">ปุ่มนี้จะคืนค่าการตั้งค่าโปรไฟล์เป็นค่าปริยายจากโรงงานที่แนะนำโดย Dolby</string>
  <string name="stereo_widening">การเพิ่มความกว้างของสเตอริโอ</string>
  <string name="tooltip_de_text">ตัวเพิ่มความชัดเสียงสนทนาจะปรับปรุงความชัดเจนของเสียงพูดในสื่อทุกประเภท ปรับแถบเลื่อนเพื่อควบคุมการเพิ่มระดับเสียงสนทนา</string>
  <string name="tooltip_geq_text">ลากตัวแสดงแถบคลื่นเสียงเพื่อปรับเปลี่ยนตัวปรับแต่งเสียงกราฟิกด้วยตนเอง</string>
  <string name="tooltip_ieq_balanced_text">สมดุล: เสียงทุ้มและเสียงแหลมมีระดับเท่ากัน</string>
  <string name="tooltip_ieq_bright_text">สดใส: เน้นเสียงแหลมเพื่อดึงรายละเอียดเล็กๆ น้อยๆ ในเครื่องดนตรีออกมา</string>
  <string name="tooltip_ieq_endpoint_text">ถ้าตรวจพบว่าคุณใช้ชุดหูฟัง เราจะเปิดใช้งานโหมดชุดหูฟังโดยอัตโนมัติเพื่อประสบการณ์รับฟังเสียงที่ดีขึ้น</string>
  <string name="tooltip_ieq_no_effect_text">ไม่ใช้เอฟเฟ็ค: เสียงดั้งเดิมโดยไม่มีการปรับแต่งใดๆ</string>
  <string name="tooltip_ieq_text">โทนเสียงอัจฉริยะจะคอยวิเคราะห์และปรับแต่งเสียงแบบไดนามิกเพื่อให้ตรงกับโทนเสียงที่ต้องการ</string>
  <string name="tooltip_ieq_warm_text">อบอุ่น: เน้นเสียงทุ้มเพื่อให้รับฟังเสียงได้เต็มที่กว่าเดิม</string>
  <string name="warm">อบอุ่น</string>
  <string name="what_is_new">มีอะไรใหม่</string>
</resources>