<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Відтворення аудіо або передавання даних за допомогою WLAN можуть перериватися через перешкоди, оскільки з’єднання Bluetooth і WLAN використовують однакову частоту (2,4 ГГц).

Щоб забезпечити стійке з’єднання, спробуйте такі варіанти:
・ вимкніть WLAN;
・ перейдіть у місце, де немає іншого мережевого пристрою, що використовує частоту 2,4 ГГц;
・ Виберіть [aptX].</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Відтворення аудіо або передавання даних за допомогою WLAN можуть перериватися через перешкоди, оскільки з’єднання Bluetooth і WLAN використовують однакову частоту (2,4 ГГц).

Щоб забезпечити стійке з’єднання, спробуйте такі варіанти:
・ вимкніть WLAN;
・ перейдіть у місце, де немає іншого мережевого пристрою, що використовує частоту 2,4 ГГц;
・ виберіть «Найкраща спроба».

Щоб залишити передавання даних через WLAN, виберіть «Найкраща спроба».
Аудіо відтворюється з найприйнятнішою швидкістю потоку залежно від мережевого середовища.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Ви можете вибрати кодеки, які потрібно використовувати під час підключення пристрою aptX HD. Якщо аудіо не запускається або передавання даних через WLAN перервано, торкніться [%s], щоб переглянути докладнішу інформацію про підключення пристроїв.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Ви можете слухати аудіо високої чіткості, підключивши пристрій LDAC через з’єднання Bluetooth. Якщо аудіо або передавання даних через WLAN переривається, торкніться [%s], щоб дізнатися, як установити стабільне з’єднання між пристроями.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Аудіо може перериватися, а передавання даних через WLAN — відключатися через перешкоди в мережі, тому що з’єднання Bluetooth і мережа WLAN працюють на однаковій частоті (2,4 ГГц).

Щоб забезпечити стабільне з’єднання:
<ul><li>Вимкніть WLAN.</li>
<li>Перейдіть у місце, де немає інших пристроїв, які використовують частоту 2,4 ГГц.</li>
<li>Виберіть [Пріоритетне з’єднання].</li></ul>

Щоб залишити передавання даних через WLAN, виберіть [Пріоритетне з’єднання].</string>
</resources>