<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Tā kā Bluetooth savienojums un WLAN tīkls izmanto vienu frekvenču joslu (2,4 GHz), tīkla traucējumi var radīt audio satura atskaņošanas vai datplūsmas savienojuma pārtraukumu WLAN tīklā.

Lai iegūtu stabilu savienojumu, mēģiniet izmantot tālāk norādītos risinājumus.
・ Izslēdziet WLAN
・ Pārvietojieties uz vietu, kur cita tīkla ierīce neizmanto 2,4HGz joslu
・ Atlasiet [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Tā kā Bluetooth savienojumam un WLAN tīklam tiek izmantota viena frekvenču josla (2,4 GHz), tīkla traucējumi var radīt audio satura atskaņošanas vai datplūsmas savienojuma pārtraukumu WLAN tīklā.

Lai izveidotu stabilu savienojumu, mēģiniet izmantot tālāk norādītos risinājumus.
・ Izslēdziet WLAN savienojumu
・ Pārvietojieties uz vietu, kur cita tīkla ierīce neizmanto 2,4 GHz joslu
・ Atlasiet opciju [Labākais iespējamais]

Ja vēlaties saglabāt datplūsmu WLAN tīklā, atlasiet opciju [Labākā darbība].
Audio saturs tiek atskaņots ar piemērotāko bitu pārraides ātrumu atkarībā no tīkla vides.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Ja jūsu ierīce ir savienota ar aptX HD ierīci, varat izvēlēties kodeku. Ja rodas audio izlaidumi vai ir pārtraukts WLAN savienojums, pieskarieties [%s], lai uzzinātu, kā starp ierīcēm izveidot stabilu savienojumu.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">LDAC ierīce, kas pievienota, izmantojot Bluetooth savienojumu, ļauj baudīt augstas izšķirtspējas skaņu. Ja skaņa vai WLAN datplūsma tiek pārtraukta, piesitiet [%s], lai uzzinātu, kā izveidot stabilu savienojumu starp šīm ierīcēm.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Skaņa vai WLAN datplūsma var tikt pārtraukta tīkla traucējumu dēļ, jo Bluetooth savienojuma un WLAN tīkla nodrošināšanai tiek izmantota viena frekvenču josla (2,4 GHz).

Lai nodrošinātu savienojuma stabilitāti, izmēģiniet šos risinājumus:
<ul><li>izslēdziet WLAN;</li>
<li>pārejiet uz vietu, kur tuvumā neatrodas citas tīkla ierīces, kas darbojas 2,4 GHz joslā;</li>
<li>atlasiet [Vēlamais savienojums].</li></ul>

Ja vēlaties turpināt izmantot WLAN datplūsmu, atlasiet [Vēlamais savienojums].</string>
</resources>