<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="access_dolby_enhanced_app">AKSES APLIKASI DOLBY TERTINGKAT</string>
  <string name="balanced">Seimbang</string>
  <string name="bright">Ceria</string>
  <string name="classic_text">KLASIK</string>
  <string name="custom">Tersuai</string>
  <string name="dialogue_enhancer">Peningkat Dialog</string>
  <string name="dolby_explore_atmos_description">Dolby Atmos mewujudkan pengalaman fon kepala mudah alih yang mengagumkan dengan bunyi berbilang dimensi yang mengalir di atas dan sekeliling anda.</string>
  <string name="dolby_sound">Dolby Sound</string>
  <string name="dynamic">Dinamik</string>
  <string name="dynamic_description">Dolby Sound mengenal pasti kandungan dan melaksanakan penyelarasan automatik untuk menyampaikan bunyi yang terbaik.</string>
  <string name="experience_dolby_description">Melibatkkan diri anda dengan aplikasi dan permainan yang memanfaatkan Dolby Audio. Sama ada anda menggunakan fon kepala atau pembesar suara terbina, dialog yang lebih jelas dan tahap kelantangan lebih seimbang akan memberi pengalaman lebih mendalam.</string>
  <string name="experience_dolby_enhanced_apps">PENGALAMAN APLIKASI DOLBY TERTINGKAT</string>
  <string name="explore_dolby">Kenali Dolby</string>
  <string name="far">Jauh</string>
  <string name="graphic_equalizer">Penyama Grafik</string>
  <string name="hdmi_connected_text">Dolby Sound Processing tidak menyokong HDMI pada peranti mudah alih. Apabila hujung HDMI disambungkan, kawalan Dolby Sound Processing akan dinyahdayakan untuk sementara.</string>
  <string name="headphone_mode_disable_text">Pasangkan fon kepala untuk mengaktifkan mod ini</string>
  <string name="headset">FON KEPALA</string>
  <string name="help_intelligent_tone">Mod berasas Nada Pintar</string>
  <string name="help_reduce_reverberation_text">Mengurangkan kumandang boleh meningkatkan kejelasan pertuturan. Laraskan bar untuk mengurangkan kumandang.</string>
  <string name="help_stereo_wideing_text">Peluasan stereo membenarkan anda untuk mengalami lebih banyak peluasan dalam kandungan video yang anda tonton melalui fon kepala.</string>
  <string name="intelligent_tone">Nada Pintar</string>
  <string name="learn_more">KETAHUI LEBIH LANJUT</string>
  <string name="middle">Sederhana</string>
  <string name="movie">Filem</string>
  <string name="movie_description">Bunyi persekitaran yang asli dan dialog yang lebih jelas untuk kesan penuh filem dan rancangan TV.</string>
  <string name="music">Muzik</string>
  <string name="music_description">Audio yang kaya dan terperinci yang menghantar setiap not dan rentak dengan kuasa yang boleh anda rasai.</string>
  <string name="near">Dekat</string>
  <string name="no_effect">Tiada kesan</string>
  <string name="notification_goto_settings">Pergi ke tetapan</string>
  <string name="notification_profile">Profil Dinamik dihidupkan.</string>
  <string name="phone">Telefon</string>
  <string name="phone_mode_disable_text">Cabut fon kepala anda untuk mendayakan mod ini.</string>
  <string name="reduce_reverb_text">Kurangkan Kumandang</string>
  <string name="reduce_reverberation_text">Kurangkan Kumandang</string>
  <string name="reset">Tetap Semula</string>
  <string name="reset_cancel">BATAL</string>
  <string name="reset_finish_text">Kini tetapan profil anda berada dalam kilang asal yang disyorkan oleh Dolby.</string>
  <string name="reset_profile">TETAP SEMULA PROFIL</string>
  <string name="reset_profile_desc">Butang tetap semula akan menetap semula semua tetapan dalam profil semasa, termasuk mod telefon dan mod fon kepala.</string>
  <string name="reset_profile_desc_ask">Adakah anda ingin teruskan?</string>
  <string name="reset_profiles">TETAP SEMULA PROFIL</string>
  <string name="reset_text">Ini akan menetapkan semula tetapan profil anda kepada lalai kilang yang dicadangkan oleh Dolby.</string>
  <string name="stereo_widening">Peluasan Stereo</string>
  <string name="tooltip_de_text">Peningkat Dialog meningkatkan kejelasan ucapan dalam mana-mana jenis media. Laraskan bar untuk mengawal peningkatan diaglog.</string>
  <string name="tooltip_geq_text">Seretkan paparan visual spektrum untuk membuat pengubahsuaian tersuai terhadap penyama grafik.</string>
  <string name="tooltip_ieq_balanced_text">Seimbang: Tahap bass dan trebel yang sama.</string>
  <string name="tooltip_ieq_bright_text">Cerah: Penekanan pada treble untuk membawa butiran halus dalam instrumen.</string>
  <string name="tooltip_ieq_endpoint_text">Sebaik sahaja kami mengesan anda menggunakan fon kepala, kami secara automatik aktifkan mod fon kepala untuk pengalaman audio yang lebih baik.</string>
  <string name="tooltip_ieq_no_effect_text">Tiada kesan: Bunyi asal tanpa sebarang penyelarasan.</string>
  <string name="tooltip_ieq_text">Nada Pintar menganalisis dan menyesuaikan audio secara dinamik untuk menyesuaikan nada yang dikehendaki.</string>
  <string name="tooltip_ieq_warm_text">Panas: Penekanan pada bass untuk memberi bunyi penuh.</string>
  <string name="warm">Tenang</string>
  <string name="what_is_new">YANG TERBARU</string>
</resources>