<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">قد يتم تخطي الصوت أو ربما يتم قطع اتصال حركة البيانات عبر WLAN بسبب تداخل الشبكة نظرًا لاستخدام اتصال Bluetooth وشبكة WLAN نطاق التردد نفسه (2.4 جيجا هرتز).

للحصول على اتصال ثابتن جرّب الحلول التالية:
إيقاف تشغيل WLAN
الانتقال إلى مكان لا يوجد فيه جهاز شبكة أخرى تستخدم نطاق 2.4 جيجا هرتز
تحديد [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">قد يتم تخطي الصوت أو قطع حركة مرور البيانات عبر WLAN نظرًا لتداخل الشبكة حيث إن اتصال Bluetooth وشبكة WLAN يستخدمان نفس النطاق الترددي (2.4 جيجاهرتز).

للحصول على اتصال ثابت، جرب الحلول التالية:
・ إيقاف تشغيل WLAN
・ الانتقال إلى مكان حيث لا يوجد جهاز شبكة يستخدم النطاق الترددي 2.4 جيجاهرتز
・ حدد [أفضل جهد]

إذا كنت تود في استمرار حركة مرور البيانات عبر WLAN، فحدد [أفضل جهد].
يتم تشغيل الصوت بمعدل البت الأكثر ملاءمة اعتمادًا على بيئة الشبكة.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">يمكنك تحديد برنامج ترميز لاستخدامه عند الاتصال بجهاز aptX HD. إذا تم تخطي الصوت أو تمت مقاطعة حركة مرور البيانات عبر WLAN، فانقر نقرًا سريعًا فوق [%s] لمعرفة كيفية إنشاء اتصال بين الأجهزة.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">يمكنك الاستمتاع بصوت عالي الوضوح من خلال توصيل جهاز LDAC عبر اتصال Bluetooth. في حالة تجاوز الصوت أو قطع حركة مرور البيانات عبر WLAN، فانقر فوق [%s] لمعرفة كيفية إنشاء اتصال مستقر بين الأجهزة.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">قد يتخطى الصوت أو قد تنقطع حركة مرور البيانات عبر WLAN نتيجة لتداخل الشبكة إذ يستخدم اتصال Bluetooth وشبكة WLAN نفس نطاق التردد (2.4 جيجاهرتز).

للحصول على اتصال مستقر، جرب الحلول التالية:
<ul><li>إيقاف تشغيل WLAN</li>
<li>الانتقال إلى مكان لا توجد فيه أجهزة شبكة أخرى تستخدم نطاق 2.4 جيجاهرتز</li>
<li>تحديد [الاتصال المفضل]</li></ul>

إذا كنت ترغب في الحفاظ على حركة مرور البيانات عبر WLAN، فعليك تحديد [الاتصال المفضل].</string>
</resources>