<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">El audio se puede entrecortar y el tráfico de datos mediante WLAN se puede desconectar debido a las interferencias de red, ya que la conexión Bluetooth y la red WLAN utilizan la misma banda de frecuencia (2,4 GHz).

Pruebe las siguientes soluciones para conseguir una conexión estable:
・Desactive el WLAN.
・Muévase hasta una zona en la que no haya ningún dispositivo de red que utilice la banda de 2,4 GHz.
・Seleccione [aptX].</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">El audio puede saltar y el tráfico de datos por WLAN se puede desconectar por interferencias de red debido a que la conexión Bluetooth y la red WLAN utilizan la misma banda de frecuencia (2,4 GHz).

Para conseguir una conexión estable, pruebe las siguientes soluciones:
・ Apague el WLAN.
・ Vaya a otro lugar en que no haya otro dispositivo de red utilizando la banda de 2,4 GHz.
・ Seleccione [Mejor esfuerzo].

Si desea conservar el tráfico de datos por WLAN, seleccione [Mejor esfuerzo].
El audio se reproduce a la velocidad de bits más adecuada en función del entorno de red.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Puede seleccionar el códec que desea utilizar durante la conexión con el dispositivo aptX HD. Si el audio se entrecorta o se interrumpe el tráfico de datos mediante WLAN, puntee [%s] para saber cómo mantener una conexión estable entre los dispositivos.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Puede disfrutar de audio de alta resolución conectando un dispositivo LDAC mediante Bluetooth. Si el audio salta o el tráfico de datos mediante WLAN se interrumpe, puntee [%s] para saber cómo establecer una conexión estable entre los dispositivos.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">El audio puede saltar o el tráfico de datos mediante WLAN puede desconectarse debido a una interferencia de red ya que la conexión Bluetooth y la red WLAN utilizan la misma banda de frecuencia (2,4 GHz).

Para tener una conexión estable, pruebe las soluciones siguientes:
<ul><li>Desactive WLAN.</li>
<li>Muévase a un lugar donde no haya otros dispositivos de red que estén utilizando una banda de 2,4 GHz.</li>
<li>Seleccione [Conexión preferida].</li></ul>

Si desea mantener el tráfico de datos mediante WLAN, seleccione [Conexión preferida].</string>
</resources>