<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Bluetooth bağlantısı və WLAN şəbəkəsi eyni tezlik zolağından (2.4GHz) istifadə etdiyi üçün şəbəkədə yaranan fasiləyə görə audio keçilə və ya WLAN ilə məlumat trafiki kəsilə bilər.

Sabit bağlantı əldə etmək üçün aşağıdakı həlləri sınayın:
・ WLAN-ı söndürün
・ 2.4GHz tezlik zolağından istifadə edən başqa şəbəkə cihazının olmadığı yerə keçin
・ [aptX] seçin</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Bluetooth bağlantısı və WLAN şəbəkəsi eyni tezlik dalğasından (2.4GHz) istifadə etdiyinə görə şəbəkədə maneələr yarana bilər və bu səbəbdən audio buraxıla və ya WLAN ilə məlumat trafiki kəsilə bilər.

Sabit bağlantı əldə etmək üçün aşağıdakı həll yollarını sınayın:
・ WLAN-ı söndürün
・ 2.4GHz tezliyindən istifadə edən başqa şəbəkə cihazının olmadığı yerə keçin
・ Seçin: [Ən yaxşı cəhd]

Əgər WLAN vasitəsilə məlumat trafikini saxlamaq istəyirsinizsə, [Ən yaxşı cəhd] seçin.
Audio şəbəkə mühitindən asılı olaraq ən müvafiq bit sürətində səslənir.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD cihazına qoşulduqda istifadə üçün kodek seçə bilərsiniz. Audio keçilərsə və ya WLAN ilə məlumat trafiki kəsilərsə, cihazlar arasında sabit bağlantı yaratmağın yolunu öyrənmək üçün [%s] vurun.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Siz LDAC cihazını Bluetooth bağlantısı vasitəsilə qoşmaqla Yüksək Rezolyusiyalı Audiodan zövq ala bilərsiniz. Audio buraxılarsa və ya WLAN vasitəsilə məlumat trafiki dayanarsa, cihazlar arasında sabit bağlantı qurmaq qaydasını öyrənmk üçün [%s] vurun.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Bluetooth bağlantısı və WLAN şəbəkəsi eyni tezlik kanalından (2,4 GHz) istifadə etdiyi üçün audio buraxıla və ya WLAN vasitəsilə məlumat trafiki ayrılmış ola bilər.

Sabit bağlantı üçün, aşağıdakı həlləri sınayın:
<ul><li>WLAN-ı söndürün</li>
<li>2,4 GHz kanalından istifadə edən başqa cihaz şəbəkəsinin olmadığı yerə keçin</li>
<li>[Üstünlük verilən bağlantı] seçin</li></ul>

WLAN vasitəsilə məlumat trafikini saxlamaq istəyirsinizsə, [Üstünlük verilən bağlantı] seçin.</string>
</resources>