<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">เสียงอาจสะดุดหรือสัญญาณอินเทอร์เน็ตผ่าน WLAN อาจหลุดจากสัญญาณรบกวนเครือข่าย เนื่องจากการเชื่อมต่อ Bluetooth และเครือข่าย WLAN ใช้คลื่นความถี่เดียวกัน (2.4GHz)

ลองทำตามวิธีแก้ไขต่อไปนี้เพื่อให้สัญญาณเชื่อมต่อเสถียร
・ ปิด WLAN
・ ย้ายไปยังจุดที่ไม่มีอุปกรณ์เครือข่ายที่ใช้คลื่นความถี่ 2.4GHz
・ เลือก [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">เสียงอาจกระตุกหรืออาจหลุดการเชื่อมต่อการรับส่งข้อมูลผ่าน WLAN เพราะเครือข่ายแทรก เนื่องจากการเชื่อมต่อ Bluetooth และเครือข่าย WLAN ใช้ช่องความถี่เดียวกัน (2.4GHz)

โปรดลองใช้วิธีต่อไปนี้เพื่อรับการเชื่อมต่อที่เสถียร
・ ปิด WLAN
・ ย้ายไปในที่ที่ไม่มีอุปกรณ์อื่นในเครือข่ายที่ใช้ช่องความถี่ 2.4GHz
・ เลือก [ดีที่สุด]

ถ้าต้องการรับส่งข้อมูลผ่าน WLAN ต่อไป โปรดเลือก [ดีที่สุด]
เล่นเสียงในอัตราบิตที่เหมาะที่สุดตามสภาพแวดล้อมของเครือข่าย</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">คุณสามารถเลือกโคเด็คที่จะใช้เมื่อเชื่อมต่ออุปกรณ์ aptX HD ได้ ถ้าเสียงสะดุดหรือสัญญาณอินเทอร์เน็ตผ่าน WLAN กระตุก ให้แตะ [%s] เพื่อดูวิธีเชื่อมต่อสัญญาณที่เสถียรระหว่างอุปกรณ์</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">คุณสามารถเพลิดเพลินกับเสียงคุณภาพสูงได้โดยการเชื่อมต่ออุปกรณ์ LDAC ผ่านการเชื่อมต่อ Bluetooth หากเสียงกระตุกหรือการรับส่งข้อมูลผ่าน WLAN ถูกขัดจังหวะ ให้แตะ [%s] เพื่อเรียนรู้วิธีสร้างการเชื่อมต่อที่เสถียรระหว่างอุปกรณ์</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">เสียงอาจกระตุกหรือการรับส่งข้อมูลผ่าน WLAN อาจถูกยกเลิกการเชื่อมต่อเนื่องจากการรบกวนเครือข่ายเพราะการเชื่อมต่อ Bluetooth และเครือข่าย WLAN ใช้คลื่นความถี่เดียวกัน (2.4GHz)

สำหรับการเชื่อมต่อที่เสถียร ลองใช้วิธีแก้ไขต่อไปนี้:
<ul><li>ปิด WLAN</li>
<li>เปลี่ยนไปอยู่ในที่ที่ไม่มีอุปกรณ์เครือข่ายอื่นที่ใช้คลื่นความถี่ 2.4GHz</li>
<li>เลือก [การเชื่อมต่อที่ต้องการ]</li></ul>

หากคุณต้องการรับส่งข้อมูลผ่าน WLAN ให้เลือก [การเชื่อมต่อที่ต้องการ]</string>
</resources>