<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Audio dapat melompat atau lalu lintas data melalui WLAN dapat terputus oleh gangguan jaringan karena sambungan Bluetooth dan jaringan WLAN menggunakan pita frekuensi (2.4GHz) yang sama.

Untuk mendapatkan sambungan yang stabil, cobalah solusi berikut ini:
・ Matikan WLAN
・ Pindahkan ke lokasi yang tidak ada perangkat menggunakan pita 2.4GHz
・ Pilih [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Audio dapat terlewati atau lalu lintas data melalui WLAN dapat terputus disebabkan gangguan jaringan karena sambungan Bluetooth dan jaringan WLAN menggunakan pita frekuensi yang sama (2,4GHz).

Untuk mendapatkan sambungan yang stabil, cobalah solusi berikut:
・Nonaktifkan WLAN
・Pindahkan ke tempat di mana tidak ada perangkat jaringan yang menggunakan pita 2,4GHz
・Pilih [Upaya terbaik]

Jika Anda ingin mempertahankan lalu lintas data melalui WLAN, pilih [Upaya terbaik].
Audio diputar pada laju bit yang paling tepat tergantung pada lingkungan jaringan.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Anda dapat memilih codec untuk digunakan saat terhubung ke perangkat aptX HD. Jika audio lompat atau lalu lintas data melalui WLAN terputus, ketuk [%s] untuk mempelajari cara membuat sambungan yang stabil antar perangkat.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Anda dapat menikmati Audio Res-Tinggi dengan menyambungkan ke perangkat LDAC lewat Bluetooth. Jika audio terlewati atau lalu lintas data lewat WLAN terganggu, ketuk [%s] untuk mempelajari cara membuat sambungan yang stabil diantara perangkat.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Audio mungkin terlewati atau lalu lintas data lewat WLAN dilepaskan disebabkan gangguan jaringan karena sambungan Bluetooth dan jaringan WLAN menggunakan pita frekuensi yang sama (2,4 GHz).

Untuk sambungan yang stabil, cobalah solusi berikut ini:
<ul><li>Nonaktifkan WLAN</li>
<li>Pindahkan ke tempat di mana tidak ada perangkat jaringan lain yang menggunakan pita 2,4GHz</li>
<li>Pilih [Sambungan pilihan]</li></ul>

Jika Anda ingin tetap memakai lalu lintas data lewat WLAN, pilih [Sambungan pilihan].</string>
</resources>