<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Audio mungkin melangkau atau trafik data melalui WLAN mungkin terputus sambungan akibat gangguan rangkaian kerana sambungan Bluetooth dan rangkaian WLAN menggunakan jalur frekuensi yang sama (2.4GHz).

Untuk mendapatkan sambungan yang stabil, cuba penyelesaian berikut:
・ Hidupkan WLAN
・ Alih ke tempat di mana tiada peranti rangkaian lain yang menggunakan jalur 2.4GHz
・ Pilih [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Audio mungkin dilangkau atau trafik data melalui WLAN mungkin terputus sambungan akibat gangguan rangkaian kerana sambungan Bluetooth dan rangkaian WLAN menggunakan jalur frekuensi yang sama (2.4GHz).

Untuk mendapatkan sambungan yang stabil, cuba penyelesaian berikut:
・ Matikan WLAN
・ Alihkan ke tempat di mana tiada peranti rangkaian lain yang menggunakan jalur 2.4GHz
・ Pilih [Usaha terbaik]

Jika anda ingin mengekalkan trafik data melalui WLAN, pilih [Usaha terbaik].
Audio dimainkan pada kadar bit yang paling sesuai bergantung pada persekitaran rangkaian.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Anda boleh memilih codec untuk digunakan apabila bersambung ke peranti aptX HD. Jika audio melangkau atau trafik data melalui WLAN diganggu, ketik [%s] untuk mengetahui cara mewujudkan sambungan stabil antara peranti.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Anda boleh menikmati Audio Resolusi Tinggi dengan menyambung peranti LDAC melalui sambungan Bluetooth. Jika audio melangkau atau trafik data melalui WLAN diganggu, ketik [%s] untuk mengetahui cara mewujudkan sambungan stabil antara peranti.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Audio mungkin melangkau atau trafik data melalui WLAN mungkin diputuskan sambungan disebabkan gangguan rangkaian kerana sambungan Bluetooth dan rangkaain WLAN menggunakan jalur frekuensi yang sama (2.4GHz).

Untuk sambungan stabil, cuba penyelesaian berikut:
<ul><li>Matikan WLAN</li>
<li>Beralih ke tempat di mana tiada peranti rangkaian lain yang menggunakan jalur 2.4GHz</li>
<li>Pilih [Sambungan diutamakan]</li></ul>

Jika anda ingin menyimpan trafik data melalui WLAN, pilih [Sambungan diutamakan].</string>
</resources>