<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Аудиото може да прескача или трафикът на данни през WLAN може да прекъсне поради смущения в мрежата, тъй като Bluetooth връзката и WLAN мрежата използват същата честотна лента (2,4 ГХц).

За установяване на стабилна връзка изпробвайте следните решения:
・ Изключете WLAN
・ Преместете се на място, където няма друго устройство, използващо лентата 2,4 ГХц
・ Изберете [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Аудиото може да прескача или трафикът на данни през WLAN може да прекъсне поради смущения в мрежата, тъй като Bluetooth връзката и WLAN мрежата използват същата честотна лента (2,4 ГХц).

За установяване на стабилна връзка изпробвайте следните решения:
・ Изключете WLAN
・ Преместете се на място, където няма друго мрежово устройство, което използва лентата 2,4 ГХц
・ Изберете [Най-голямо усилие]

Ако желаете да запазите трафика на данни чрез WLAN, изберете [Най-голямо усилие].
Аудиото се изпълнява с най-подходящата скорост на предаване в зависимост от мрежовата среда.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Можете да изберете кодека, който да се използва при свързване с устройството aptX HD. Ако аудиото прескача или трафикът на данни през WLAN прекъсва, натиснете [%s], за да научите как да установите стабилна връзка между устройствата.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Можете да се насладите на аудио с висока честота на дискретизация, като свържете LDAC устройство чрез Bluetooth връзка. Ако аудиото прескача или трафикът на данни през WLAN прекъсва, натиснете [%s], за да научите как да установявате стабилна връзка между устройствата.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Звукът може да прекъсва или връзката на трафика на данни чрез WLAN може да е прекъсната поради смущения в мрежата, тъй като Bluetooth връзката и WLAN мрежата използват една и съща честотна лента (2,4 ГХц).

За стабилна връзка опитайте следните решения:
<ul><li>Изключете WLAN</li>
<li>Преместете се на място, където няма други мрежови устройства, използващи лента с честота 2,4 ГХц</li>
<li>Изберете[Предпочитана връзка]</li></ul>

Ако искате да запазите трафика на данни през WLAN, изберете [Предпочитана връзка].</string>
</resources>