<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Garso įrašas gali būti praleistas arba duomenų srautas per „WLAN“ išjungtas dėl tinklo trikdžių, nes „Bluetooth“ ryšys ir „WLAN“ tinklas naudoja tą pačią dažnių juostą (2,4 GHz).

Kad ryšys būtų stabilus, išbandykite toliau nurodytus sprendimus.
・Išjunkite „WLAN“.
・Nueikite ten, kur nėra kito tinklo įrenginio, kuris naudotų 2,4 GHz dažnių juostą.
・Pasirinkite [aptX].</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Garsas arba duomenų srautas per „WLAN“ gali trūkinėti dėl tinklo trikdžių, nes „Bluetooth“ ryšys ir „WLAN“ tinklas naudoja tą pačią dažnių juostą (2,4 GHz).

Kad ryšys būtų stabilus, išbandykite šiuos sprendimus.
・ Išjunkite „WLAN“.
・ Pereikite į vietą, kurioje nėra kitų įrenginių, naudojančių 2,4 GHz dažnių juostą.
・ Pasirinkite [Geriausias rezultatas].

Jei norite išlaikyti duomenų srautą per „WLAN“, pasirinkite [Geriausias rezultatas].
Garso įrašas leidžiamas tinkamiausiu bitų dažniu atsižvelgiant į tinko aplinką.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Prijungę prie „aptX HD“ įrenginio, galite pasirinkti, kurį kodeką naudoti.Jeigu garso įrašas praleidžiamas arba duomenų srautas per „WLAN“ pertraukiamas, bakstelėkite [%s], kad sužinotumėte, kaip sukurti stabilų ryšį tarp įrenginių.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Galite mėgautis aukštos raiškos garsu LDAC prietaisą prijungę per „Bluetooth“. Jei garsas arba duomenų srautas per „WLAN“ trūkinėja, bakstelėkite [%s] ir sužinokite, kaip sukurti stabilų ryšį tarp prietaisų.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Garsas arba duomenų srautas per „WLAN“ gali trūkinėti dėl tinklo trikdžių, nes „Bluetooth“ ryšys ir „WLAN“ tinklas naudoja tą pačią dažnių juostą (2,4 GHz).

Norėdami išlaikyti stabilų ryšį, pabandykite:
<ul><li>išjungti „WLAN“;</li>
<li>pereiti į kitą vietą, kur nėra tinklo prietaisų, naudojančių 2,4 GHz juostą;</li>
<li>pasirinkti [Connection preferred]</li></ul>.

Jei norite išlaikyti duomenų srautą per „WLAN“, pasirinkite [Connection preferred].</string>
</resources>