<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Hljóðrásin getur hrokkið til eða gagnaumferðin á WLAN getur rofnað vegna truflana á netinu þar sem Bluetooth tengingin og WLAN netið nota sama tíðnisivið (2.4GHz).

Til að fá stöðugt samband skaltu reyna þessar lausnir:
・Slökktu á WLAN
・Færðu þig þangað sem enginn er að nota 2.4GHz bandið
・Veldu [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Hljóðið kann að hiksta eða gagnaumferðin um WLAN að aftengjast vegna netkerfistruflunar þar sem Bluetooth tengingin og WLAN netið nota sama tíðnisvið (2.4GHz).

Prófaðu eftirfarandi lausnir til að fá stöðuga tengingu:
・Slökktu á WLAN
・Farðu þangað sem ekkert annað nettengt tæki er að nota 2.4GHz sviðið
・Veldu [Sem best]

Ef þú vilt halda gagnaumferð um WLAN skaltu velja [Sem best].
Hljóðið er spilað á viðeigandi bitahraða miðað við netumhverfið.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Þú getur valið víxlbreytinn sem á að nota þegar tengt er við aptX HD tæki. Ef hljóðrásin hrekkur til eða gagnaumferðin með WLAN er rofin þá pikkarðu á [%s] til að komast að því hvernig á að setja upp stöðuga tengingu milli tækjanna.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Þú getur notið hágæðahljóms með því að tengja LDAC-tæki í gegnum Bluetooth. Ef hljóðið hikstar eða gagnaumferð um WLAN rofnar skaltu pikka á [%s] til að komast að því hvernig á að koma á stöðugri tengingu á milli tækjanna.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Hljóðið getur hikstað eða gagnaumferð um WLAN rofnað vegna nettruflana þar sem Bluetooth tengingin og WLAN netið nota sömu tíðni (2,4 GHz).

Til að koma á stöðugri tengingu skaltu reyna eitt af eftirfarandi:
<ul><li>Slökktu á WLAN</li>
<li>Færðu þig á stað þar sem engin önnur nettengd tæki nota tíðnina 2,4 GHz</li>
<li>Veldu [Tenging valin]</li></ul>

Ef þú vilt hafa gagnaumferð um WLAN skaltu velja [Tenging valin].</string>
</resources>