<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Bluetooth ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਅਤੇ WLAN ਨੈਟਵਰਕ ਦੁਆਰਾ ਇੱਕੋ ਫ੍ਰੀਕੁਏਂਸੀ ਬੈਂਡ (2.4GHz) ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਕੇ ਕਾਰਨ ਆਡੀਓ ਸਕਿਪ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਜਾਂ ਨੈਟਵਰਕ ਵਿੱਚ ਰੁਕਾਵਟ ਦੇ ਕਾਰਨ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡਾਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ।

ਇੱਕ ਸਥਿਰ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਹੱਲ ਅਜ਼ਮਾਓ:
・ WLAN ਬੰਦ ਕਰੋ
・ ਅਜਿਹੇ ਸਥਾਨ ਤੇ ਜਾਓ ਜਿੱਥੇ ਕੋਈ ਵੀ ਨੈੱਟਵਰਕ ਡਿਵਾਈਸ 2.4GHz ਬੈਂਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਾ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੋਵੇ
・ [aptX] ਨੂੰ ਚੁਣੋ</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Bluetooth ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਅਤੇ WLAN ਨੈਟਵਰਕ ਦੁਆਰਾ ਇੱਕੋ ਫ੍ਰੀਕੁਏਂਸੀ ਬੈਂਡ (2.4GHz) ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਕੇ ਕਾਰਨ ਆਡੀਓ ਸਕਿਪ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ ਜਾਂ ਨੈਟਵਰਕ ਵਿੱਚ ਰੁਕਾਵਟ ਦੇ ਕਾਰਨ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡਾਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ।

ਸਥਿਰ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਪ੍ਰਾਪਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਨਿਮਨਲਿਖਿਤ ਹੱਲ ਅਜ਼ਮਾਓ:
・ WLAN ਬੰਦ ਕਰੋ
・ ਜਿੱਥੇ ਕੋਈ ਹੋਰ ਉਪਕਰਣ 2.4GHz ਬੈਂਡ ਇਸਤੇਮਾਲ ਨਾ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੋਵੇ, ਉਥੇ ਜਾਓ
・ [ਵਧੀਆ ਯਤਨ] ਨੂੰ ਚੁਣੋ

ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ ਨੂੰ ਕਾਇਮ ਰੱਖਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ [ਵਧੀਆ ਯਤਨ] ਨੂੰ ਚੁਣੋ।
ਨੈਟਵਰਕ ਦੀ ਸਥਿਤੀ 'ਤੇ ਨਿਰਭਰ ਕਰਦੇ ਹੋਏ ਔਡੀਓ ਨੂੰ ਸਭ ਤੋਂ ਉੱਚਿਤ ਬਿਟ ਰੇਟ 'ਤੇ ਚਲਾਇਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD ਡਿਵਾਈਸ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕੀਤੇ ਹੋਣ ਤੇ ਤੁਸੀਂ ਵਰਤੋਂ ਕਰਨ ਲਈ ਕੋਡੇਕ ਚੁਣ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਜੇਕਰ ਆਡੀਓ ਛੁਟ ਜਾਂਦਾ ਹੈ ਜਾਂ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ ਵਿੱਚ ਰੁਕਾਵਟ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿਚਕਾਰ ਸਥਿਰ ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਿਵੇਂ ਸਥਾਪਿਤ ਕਰਨਾ ਹੈ ਇਹ ਸਿੱਖਣ ਲਈ [%s] ਤੇ ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">ਤੁਸੀਂ LDAC ਉਪਕਰਣ ਨੂੰ Bluetooth ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਰਾਹੀਂ ਕਨੈਕਟ ਕਰਕੇ Hi-Res ਆਡੀਓ ਦਾ ਅਨੰਦ ਲੈ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਜੇ ਆਡੀਓ ਛੱਡਿਆ ਜਾਂਦਾ ਹੈ ਜਾਂ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ 'ਚ ਰੁਕਾਵਟ ਆਉਂਦੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਉਪਕਰਣਾਂ ਦੇ ਵਿਚ ਸਥਿਰ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਸਥਾਪਤ ਕਰਨ ਦਾ ਢੰਗ ਜਾਣਨ ਲਈ [%s] ਟੈਪ ਕਰੋ।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">ਆਡੀਓ ਛੱਡਿਆ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ ਨੈਟਵਰਕ 'ਚ ਰੁਕਾਵਟ ਦੇ ਕਾਰਨ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ ਡਿਸਕਨੈਕਟ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਕਿਉਂਕਿ Bluetooth ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਅਤੇ WLAN ਨੈਟਵਰਕ ਸਮਾਨ ਆਵਿਰਤੀ ਬੈਂਡ (2.4GHz) ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਦੇ ਹਨ।

ਸਥਿਰ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਲਈ, ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਹੱਲ ਅਜ਼ਮਾਓ:
<ul><li>WLAN ਬੰਦ ਕਰੋ</li>
<li>ਅਜਿਹੇ ਸਥਾਨ 'ਤੇ ਜਾਉ ਜਿੱਥੇ ਕੋਈ ਹੋਰ ਨੈਟਵਰਕ ਉਪਕਰਣ 2.4GHz ਬੈਂਡ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਿਹਾ ਹੈ</li>
<li>[ਕੁਨੈਕਸ਼ਨ ਨੂੰ ਤਰਜੀਹ] ਚੁਣੋ</li></ul>

ਜੇ ਤੁਸੀਂ WLAN ਰਾਹੀਂ ਡੇਟਾ ਟ੍ਰੈਫਿਕ ਨੂੰ ਰੱਖਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ [ਕੁਨੈਕਸ਼ਨ ਨੂੰ ਤਰਜੀਹ] ਚੁਣੋ।</string>
</resources>