<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">ऑडियो छोड़ दिया जा सकता है या Bluetooth कनेक्शन और WLAN नेटवर्क द्वारा समान फ़्रीक्वेंसी बैंड (2.4GHz) उपयोग किए जाने पर नेटवर्क बाधा उत्पन्न होने के कारण WLAN के माध्यम से डेटा ट्रैफ़िक डिस्कनेक्ट किया जा सकता है.

स्थिर कनेक्शन प्राप्त करने के लिए, निम्न समाधाम आजमाएँ:
・ WLAN बंद करें
・ वहाँ ले जाएँ जहाँ कोई भी अन्य नेटवर्क डिवाइस 2.4GHz बैंड का उपयोग न कर रहा हो
・ [aptX] का चयन करें</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">चूँकि Bluetooth कनेक्शन और WLAN नेटवर्क एक ही फ़्रीक्वेंसी बैंड (2.4GHz) का उपयोग करते हैं इसलिए ऑडियो छूट सकता है या WLAN के माध्यम से डेटा ट्रैफिक, नेटवर्क व्यवधान के कारण डिस्कनेक्ट हो सकता है.

स्थायी कनेक्शन प्राप्त करने के लिए, निम्न समाधान आज़माएँ:
・ WLAN बंद करें
・ वहाँ जाएँ जहाँ कोई दूसरा नेटवर्क डिवाइस 2.4GHz बैंड का उपयोग न कर रहा हो
・ [सर्वोत्तम प्रयास] चयन करें

यदि आप WLAN के माध्यम से डेटा ट्रैफिक रखना चाहते हैं, तो [सर्वोत्तम प्रयास] चयन करें
नेटवर्क वातावरण के अनुसार ऑडियो सबसे उपयुक्त बिट दर पर चलाया जाता है.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD डिवाइस से कनेक्ट होकर उपयोग करने के लिए आप कोडेक का चयन कर सकते हैं. यदि ऑडियो छोड़ दिया जाता है या WLAN के माध्यम से डेटा ट्रैफ़िक में रुकावट आई है तो डिवाइसों के बीच स्थिर कनेक्शन स्थापित करने के बारे में जानने के लिए [%s] पर टैप करें.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">आप Bluetooth कनेक्शन के द्वारा LDAC डिवाइस कनेक्‍ट करके उच्‍च-रिज़ॉल्‍यूशन ऑडियो का आनंद ले सकते हैं। यदि ऑडियो स्‍किप हो जाता है या WLAN के द्वारा डेटा ट्रैफ़िक में रुकावट आती है, तो डिवाइसों के बीच स्‍थिर कनेक्‍शन स्‍थापित करने के बारे में जानने के लिए [%s] को टैप करें।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">ऑडियो स्किप हो सकता है या नेटवर्क अवरोध के कारण WLAN द्वारा डेटा ट्रैफ़िक डिस्कनेक्ट हो सकता है क्योंकि Bluetooth कनेक्शन और WLAN नेटवर्क समान फ़्रीक्वेंसी बैंड (2.4GHz) का उपयोग करते हैं।

स्थिर कनेक्शन के लिए निम्न समाधान आज़माकर देखें:
<ul><li>WLAN बंद करें</li>
<li>ऐसे स्थान पर जाएँ जहाँ पर 2.4GHz बैंड का उपयोग करने वाला कोई अन्य नेटवर्क डिवाइस न हो</li>
<li>[वरीय कनेक्शन] का चयन करें</li></ul>

यदि आप WLAN द्वारा डेटा ट्रैफ़िक रखना चाहते हैं, तो [वरीय कनेक्शन] का चयन करें।</string>
</resources>