<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Желілік кедергілерге байланысты аудио өткізіп жіберілуі немесе WLAN арқылы деректер тасымалы ажыратылуы мүмкін, өйткені Bluetooth байланысы және WLAN желісі бірдей жиіліктер диапазонын (2,4 ГГц) пайдаланады.

Тұрақты байланысты алу үшін келесі шешімдерді қолданып көріңіз:
・ WLAN байланысын өшіріңіз
・ 2,4 ГГц диапазонын пайдаланып жатқан басқа желілік құрылғы жоқ жерге барыңыз
・ [aptX] құрылғысын таңдаңыз</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Желілік кедергілерге байланысты аудио өткізіп жіберілуі немесе WLAN арқылы деректер тасымалы ажыратылуы мүмкін, өйткені Bluetooth байланысы және WLAN желісі бірдей жиіліктер диапазонын (2,4 ГГц) пайдаланады.

Тұрақты байланысты алу үшін келесі шешімдерді қолданып көріңіз:
・ WLAN функциясын өшіріңіз
・ 2,4 ГГц диапазонын пайдаланып жатқан басқа құрылғы жоқ жерге жылжыңыз
・ [Ең жақсы күш салу] опциясын таңдаңыз

WLAN арқылы деректер тасымалын сақтау керек болса, [Ең жақсы күш салу] опциясын таңдаңыз.
Аудио желілік ортаға байланысты ең қолайлы биттерді тасымалдау жылдамдығымен ойнатылады.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD құрылғысына қосулы кезде пайдаланатын кодекті таңдауға болады. Аудио өткізіп жіберілсе немесе WLAN арқылы деректер тасымалы үзілсе, құрылғылар арасында тұрақты байланысты орнату жолын білу үшін [%s] сілтемесін түртіңіз.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">LDAC құрылғысын Bluetooth байланысы арқылы жалғау арқылы ажыратымдылығы жоғары аудионы тыңдай аласыз. Егер аудио өткізіп жіберілсе немесе WLAN арқылы деректер тасымалы үзілсе, құрылғылар арасында тұрақты қосылымды орнату әдісі туралы мәліметтер алу үшін [%s] сілтемесін түртіңіз.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Желілік кедергіге байланысты аудио өткізіп жіберілуі немесе WLAN арқылы деректер тасымалы ажыратылуы мүмкін, өйткені Bluetooth байланысы және WLAN желісі бірдей жиілік диапазонын (2,4 ГГц) пайдаланады.

Тұрақты байланыс үшін келесі шешімдерді қолданып көріңіз:
<ul><li>WLAN функциясын өшіру</li>
<li>2,4 ГГц диапазонын пайдаланатын басқа желілік құрылғылар жоқ орынға жылжу</li>
<li>[Таңдаулы байланыс] параметрін таңдау</li></ul>

WLAN арқылы деректер тасымалын сақтау керек болса, [Таңдаулы байланыс] параметрін таңдаңыз.</string>
</resources>