<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Maaaring lumaktaw ang audio o maaaring madiskonekta ang data traffic sa pamamagitan ng WLAN dahil sa network interference dahil iisang band ng frequency (2.4GHz) ang ginagamit ng koneksyon ng Bluetooth at WLAN network.

Para magkaroon ng malakas na koneksyon, subukan ang mga sumusunod na solusyon:
I-off ang WLAN
Lumipat kung saan walang ibang network device na gumagamit ng 2.4GHz band
Piliin ang [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Maaaring lumaktaw ang audio o maaaring madiskonekta ang trapiko ng data sa pamamagitan ng WLAN dahil sa interference sa network dahil iisang frequency band (2.4GHz) lang ang ginagamit ng Bluetooth at WLAN.

Para makakuha ng stable na koneksyon, subukan ang mga sumusunod na solusyon:
I-off ang WLAN
Lumipat sa kung saan walang iba pang network device na gumagamit ng 2.4GHz band
Piliin ang [Pinakamagaling]

Kung gusto mong patuloy na gamitin ang WLAN para sa trapiko ng data, piliin ang [Pinakamagaling].
Ipe-play ang audio sa pinakanaaangkop na bit rate depende sa kalagayan ng network.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Maaari mong piliin ang ginagamit na codec habang nakakonekta sa aptX HD device. Kung lumaktaw ang audio o naantala ang data traffic sa pamamagitan ng WLAN, i-tap ang [%s] para matutunan kung paano magkaroon ng malakas na koneksyon sa pagitan ng mga device.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Maaari kang mag-enjoy ng Hi-Res Audio sa pamamagitan ng LDAC device sa pamamagitan ng koneksyon ng Bluetooth. Kung lalaktaw ang audio o maaantala ang trapiko ng data sa pamamagitan ng WLAN, tapikin ang [%s] upang matutunan kung paano magtaguyod ng matatag na koneksyon sa pamamagitan ng mga device.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Maaaring lumaktaw ang audio o madiskonekta ang trapiko ng data sa pamamagitan ng WLAN dahil sa interference sa network dahil ginagamit ng koneksyon sa Bluetooth at WLAN network ang parehong frequency band (2.4GHz).

Para sa matatag na koneksyon, subukan ang mga sumusunod na solusyon:
<ul><li>I-off ang WLAN</li>
<li>Lumipat sa isang lugar kung saan walang mga network device na gumagamit ng 2.4GHz band</li>
<li>Piliin ang [Gustong koneksyon]</li></ul>

Kung gusto mong panatilihin ang trapiko ng data sa pamamagitan ng WLAN, piliin ang [Gustong koneksyon].</string>
</resources>