<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">যেহেতু Bluetooth সংযোগ ও WLAN নেটওয়ার্ক একই ফ্রিকোয়েন্সি ব্যান্ড (2.4GHz) ব্যবহার করে তাই নেটওয়ার্ক ইন্টারফেন্সের কারণে অডিও ছেড়ে যাওয়া হতে পারে অথবা WLAN-এর মাধ্যমে ডেটা ট্র্যাফিক সংযোগ বিচ্ছিন্ন হতে পারে।

স্থির সংযোগ পেতে নিম্নোক্ত সমাধানগুলি ব্যবহার করে দেখুন:
・ WLAN বন্ধ করুন
・ এমন স্থানে যান যেখানে অন্য কোনো নেটওয়ার্ক যন্ত্র 2.4GHz ব্যান্ড ব্যবহার করছে না
・ [aptX] নির্বাচন করুন</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Bluetooth সংযোগ ও WLAN নেটওয়ার্ক একই ফ্রিকোয়েন্সি ব্যান্ড (2.4GHz) ব্যবহার করা সত্ত্বেও নেটওয়ার্কের বাধার কারণে অডিও বাদ দেওয়া হতে পারে বা WLAN-এর মাধ্যমে ডেটা ট্র্যাফিকের সংযোগ বিচ্ছিন্ন হতে পারে।

একটি স্থির সংযোগ পেতে, নিম্নোক্ত সমাধানগুলি করে দেখুন:
・ WLAN বন্ধ করুন
・ যেখানে 2.4GHz ব্যান্ড ব্যবহারকারী কোনো অন্য নেটওয়ার্ক যন্ত্র নেই সেখানে সরান
・ [সেরা প্রয়াস] নির্বাচন করুন

আপনি যদি WLAN-এর মাধ্যমে ডেটা ট্রাফিক রাখতে চান, তাহলে, [সেরা প্রয়াস] নির্বাচন করুন।
নেটওয়ার্ক পরিবেশের উপর নির্ভর করে সবচেয়ে উপযুক্ত বিট রেটে অডিও বাজানো হয়।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD যন্ত্রে সংযুক্ত থাকার সময় আপনি ব্যবহারের জন্য কোডেকটি নির্বাচন করতে পারেন। অডিও ছেড়ে গেলে বা WLAN-এর মাধ্যমে ডেটা ট্র্যাফিক বাধাপ্রাপ্ত হলে কিভাবে যন্ত্রগুলির মাঝে স্থির সংযোগ স্থাপন করতে হয় তা জানতে [%s] আলতো চাপুন।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">আপনি Bluetooth সংযোগের মাধ্যমে কোন LDAC যন্ত্রে সংযোগের দ্বারা উচ্চ-রেজোলিউশন যুক্ত অডিও উপভোগ করতে পারবেন। অডিওতে বাধা আসলে বা WLAN এর মাধ্যমে ডেটা ট্র্যাফিকে বিঘ্ন ঘটলে, যন্ত্রের মধ্যে কিভাবে স্থির সংযোগ স্থাপন করবেন তা শিখতে [%s] -এ আলতো চাপুন।</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">নেটওয়ার্ক বিঘ্নিত হওয়ার কারণে Bluetooth সংযোগ WLAN নেটওয়ার্ক একই ফ্রিকোয়েন্সি ব্যান্ড (2.4GHz) ব্যবহার করা সত্ত্বেও অডিওতে বাধা আসতে পারে বা WLAN মারফত ডেটা ট্র্যাফিক এর সংযোগ বিচ্ছিন্ন হতে পারে।

স্থির সংযোগের জন্য, নিম্নোক্ত সমাধান প্রয়োগ করুন:
<ul><li>WLAN বন্ধ করুন</li>
<li>যেখানে অন্য কোন নেটওয়ার্ক যন্ত্রগুলিতে 2.4GHz ব্যান্ড ব্যবহার করা হয় না সেই স্থানে সরিয়ে নিয়ে যান</li>
<li>[সংযোগ পছন্দসই] নির্বাচন করুন]</li></ul>

আপনি WLAN এর মাধ্যমে ডেটা ট্র্যাফিক রাখতে চান, তাহলে [সংযোগ পছন্দসই] নির্বাচন করুন।</string>
</resources>