<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Audioja mund të kapërcehet ose trafiku i të dhënave me WLAN mund të shkëputet për shkak të ndërhyrjes së rrjetit pasi lidhja me Bluetooth dhe rrjeti WLAN përdorin të njëjtën brez frekuence (2,4 GHz).

Për të pasur një lidhje të qëndrueshme, provoni zgjidhjet e mëposhtme:
・ Çaktivizoni WLAN
・ Zhvendosuni në një vend ku nuk ka asnjë pajisje tjetër të rrjetit që përdor brezin 2,4 GHz
・ Përzgjidhni [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">Audioja mund të anashkalohet ose trafiku i të dhënave nëpërmjet WLAN mund të shkëputet për shkak të ndërhyrjes së rrjetit pasi lidhja Bluetooth dhe rrjeti WLAN përdorin të njëjtin brez frekuencash (2,4 GHz).

Për të pasur një lidhje të qëndrueshme, provoni zgjidhjet e mëposhtme:
・ Çaktivizoni WLAN
・ Lëvizni në një vend ku nuk ka një pajisje tjetër të rrjetit që përdor brezin 2,4 GHz
・ Përzgjidhni [Përpjekja më e mirë]

Nëse dëshironi ta mbani trafikun e të dhënave nëpërmjet WLAN, përzgjidhni [Përpjekja më e mirë].
Audioja riprodhohet me shpejtësinë më të përshtatshme të bitëve në varësi të ambientit të rrjetit.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">Mund të përzgjidhni kodekun për përdorim kur lidheni me pajisjen aptX HD. Nëse audioja kapërcehet ose trafiku i të dhënave nëpërmjet WLAN ndërpritet, trokitni lehtë te [%s] për të mësuar se si të vendosni një lidhje të qëndrueshme mes pajisjeve.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Mund të shijoni Audion me rezolucion të lartë duke lidhur një pajisje LDAC nëpërmjet lidhjes Bluetooth. Nëse audioja bën kapërcime ose trafiku i të dhënave nëpërmjet WLAN ndërpritet, trokitni lehtë [%s] për të mësuar se si të vendosni një lidhje të qëndrueshme midis pajisjeve.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Audioja mund të kapërcehet ose trafiku i të dhënave nëpërmjet WLAN mund të shkëputet për shkak të ndërhyrjes në rrjet, pasi lidhja me Bluetooth dhe rrjeti WLAN përdorin të njëjtin brez frekuence (2,4 GHz).

Për një lidhje të qëndrueshme, provoni zgjidhjet në vijim:
<ul><li>Çaktivizoni WLAN</li>
<li>Zhvendosuni në një vend ku nuk ka pajisje të tjera të rrjetit që përdorin brezin 2,4 GHz</li>
<li>Përzgjidhni [Lidhja e preferuar]</li></ul>

Nëse dëshironi të mbani trafikun e të dhënave nëpërmjet WLAN, përzgjidhni [Lidhja e preferuar].</string>
</resources>