<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Het geluid of het dataverkeer via WLAN kunnen worden onderbroken door verstoring van het netwerk omdat de Bluetooth-verbinding en het WLAN-netwerk dezelfde frequentie gebruiken (2,4 GHz).

Probeer de volgende oplossingen voor een stabiele verbinding:
・ Schakel WLAN uit
・ Ga naar een plek waar geen ander netwerkapparaat op 2,4 GHz actief is
・ Selecteer [aptX]</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">De audio of het dataverkeer via WLAN kunnen worden onderbroken door verstoring van het netwerk omdat de Bluetooth-verbinding en het WLAN-netwerk dezelfde frequentie gebruiken (2,4 GHz).

Probeer de volgende oplossingen voor een stabiele verbinding:
・ Schakel WLAN uit
・ Ga naar een plek waar geen ander netwerkapparaat op 2,4 GHz actief is
・ Selecteer [Meest geschikt]

Selecteer [Meest geschikt] wanneer u WLAN wilt blijven gebruiken voor dataverkeer.
De audio wordt afgespeeld op de meest geschikte bitsnelheid, afhankelijk van de netwerkomgeving.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">U kunt de codec selecteren om met het aptX HD-apparaat verbinding te maken. Als het geluid stottert of als het dataverkeer via WLAN wordt onderbroken, tikt u op [%s] voor meer informatie over het maken van een stabiele verbinding tussen de apparaten.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">Als u via Bluetooth verbinding maakt met een LDAC-apparaat, kunt u van audio met hoge resolutie genieten. Als het geluid overslaat of het dataverkeer via WLAN wordt onderbroken, tikt u op [%s] voor meer informatie over hoe u een stabiele verbinding tussen de apparaten tot stand brengt.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Omdat voor de Bluetooth-verbinding en het WLAN-netwerk van dezelfde frequentieband (2,4 GHz) gebruik wordt gemaakt, slaat het geluid mogelijk over of wordt het dataverkeer via WLAN mogelijk onderbroken wegens netwerkinterferentie.

Probeer de volgende oplossingen voor een stabiele verbinding:
<ul><li>Schakel WLAN uit</li>
<li>Ga naar een plek waar geen andere netwerkapparaten gebruikmaken van de frequentieband van 2,4 GHz</li>
<li>Selecteer [Verbinding van voorkeur]</li></ul>

Als u het dataverkeer ongewijzigd via WLAN wilt laten verlopen, selecteert u [Verbinding van voorkeur].</string>
</resources>