<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<resources>
  <string name="sound_enhance_strings_aptx_playback_quality_detail_txt">Bluetooth जोडणी आणि WLAN नेटवर्क एकच वारंवारता बँड (2.4GHz) वापरत असल्यामुळे ऑडियो कदाचित वगळला जाऊ शकतो किंवा WLAN वरील डेटा ट्रॅफिकची जोडणी रद्द होऊ शकते.

स्थिर जोडणी मिळविण्यासाठी खालील उपाययोजना करून पहा:
・ WLAN बंद करा
・2.4GHz बँड वापरणारे अन्य कोणतेही नेटवर्क उपकरण नाही अशा ठिकाणी ते न्या
・ [aptX] निवडा</string>
  <string name="sound_enhance_strings_ldac_playback_quality_detail_txt">ऑडियो वगळले जाऊ शकते किंवा Bluetooth आणि WLAN नेटवर्क समान वारंवारता बँड (2.4GHz) वापरत असल्याने नेटवर्कमध्ये व्यत्यय आल्यामुळे WLAN मार्फत होणारी डेटा ट्रॅफिकची जोडणी खंडित होऊ शकते.

स्थिर जोडणी मिळविण्यासाठी, खालील उपाय करून पहा:
・ WLAN बंद करा
・ 2.4GHz बँड वापरणारे अन्य कोणतेही नेटवर्क उपकरण नाही अशा ठिकाणी ते न्या
・ [उत्तम प्रयत्न] निवडा

जर आपणास WLAN मार्फत डेटा ट्रॅफिक चालू ठेवायचा असेल तर, [उत्तम प्रयत्न] निवडा.
नेटवर्क परिस्थितीनुसार ऑडिओ सर्वात योग्य बीटवर प्ले केले जाते.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_aptx_desc_txt">aptX HD उपकरणाशी जोडणी केल्यानंतर वापरण्यासाठी आपण कोड निवडू शकता. जर ऑडीयो वगळला किंवा WLAN वरच्या डेटा ट्रॅफिकमध्ये अडथला आला तर उपकरणांच्या दरम्यान अधीक स्थिर जोडणी कशी स्थापित करावी याविषयी अधिक जाणून घेण्यासाठी %s टॅप करा.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_desc_txt">आपण Bluetooth जोडणीद्वारे LDAC उपकरण जोडून उच्च-बिंदुघनता श्राव्याचा आनंद घेऊ शकता. जर श्राव्य वगळले किंवा WLAN द्वारे होणाऱ्या डेटा ट्रॅफिकमध्ये अडथळा आला तर, उपकरणांच्या मध्ये स्थिर जोडणी कशी ठेवायची हे जाणून घेण्यासाठी [%s] टॅप करा.</string>
  <string name="sound_enhance_strings_wireless_playback_quality_detail_txt">Bluetooth जोडणी आणि WLAN नेटवर्क एकच वारंवारिता वापरत असल्याने (2.4GHz) आलेल्या नेटवर्क अडथळ्यामुळे श्राव्य वगळले जाऊ शकते किंवा WLAN मार्फत येणाऱ्या डेटा ट्रॅफिकची जोडणी रद्द होऊ शकते.

स्थिर जोडणीकरिता खालील उपाय करा:
<ul><li>WLAN बंद करा</li>
<li>जेथे 2.4GHz बँडचा वापर करणारी अन्य नेटवर्क उपकरणे नाहीत अशा ठिकाणी जा.</li>
<li>[प्राधान्यकृत जोडणी] निवडा</li></ul>

जर आपणास WLAN द्वारे डेटा ट्रॅफिक ठेवायचा असेल तर [प्राधान्यकृत जोडणी] निवडा.</string>
</resources>